使用Fact Check的時候請加圖文/來源/切勿以訛傳訛

成日講fact checked就當係真？

push

我收到可靠消息觀音同菩薩都會落來同大家商討香港的政制發展以及方針。

Fact Checked

我無野講

米奇老鼠同唐老鴨不滿華立迪士尼嘅加薪幅度表示十分遺憾。

米妮會就這個議題成立一個公會對抗資方，會優先為其他角色討論薪酬調整。

Fact Checked

Push

Push the true fact

大力push

使用通訊軟件以及互聯網就能控制全香港嘅市民，未免太便宜了